有無人曾經食過呢隻嘉頓麵包?

呢隻嘉頓麵包停產左好耐(10年以上)
問過識得既人都話無食過,搞到好似係我自己幻想出黎咁
個包有火腿同芝士碎
上網搵過連相都無張
想問有無人食過?

紅白間條包裝？

包裝我唔記得，剩係記得佢有火腿芝士碎，個包方方地形咁

好似仲有d蔥粒？

好似仲有d芝麻？

好似仲有d豆豉？

好似係有，唔肯定有無芝士，但一定係碎黎

好似無

你幻想出泥

樓主食嘉頓紅鑵食到有幻覺

幻包

我以前係流浪狗，成日有條友買比我食

問過老一輩，佢地有印象

好撚難食

終於都有人有印象
我覺得隻包仲好食過忌廉賓
唔知點解會停產

忌廉賓都就快停產

留名 我好似同樓主一樣但我完全噏唔出個名

利申：90後

講起忌廉賓，有冇人鍾意食長條形嗰隻雙色多啲
不過自從知道佢都係深藍，就冇買過嚟食

丹尼麵包
佢仲有幾種唔同餡, 好食過嘉頓空氣包

係咪忌廉賓?

有
以前

芋頭椰子味, 以前啲 cream 份量多好多, 後來冇乜 cream 不了

嘉頓係深藍？

好好食
佢停產完再出返勁興奮
重有以前小蛋糕中間有pat jam
又係好食但停產嘅product

我記得係有啲咁嘅包 唔肯定係咪嘉頓
算係第一代空氣包 餡得好少
口味好似有火腿芝士 腸仔 蔥花火腿咁上下